民主動力： 截至晚上八時有17.3萬人投票 ， 超過原先估計既兩日總投票人數

投完票 去食黃店

唔好比佢停

下個目標: 過50萬

未夠啦

未夠 繼續加速

絕對唔可以覺得咁就夠, 叫晒所有未投嘅去投呀

食完黃店先去排

多謝曾國衛手足拉票

160萬人去左邊

呢個真

今日投完嘅聽日拉哂d長輩朋友去投啦

再睇幻愛，死因冇可疑

初選算唔算犯法？如果犯法點解無人執法？中國是否法治(法制？)國家？

聽日拉老母去

仲有 popo 幫手拉票

問曾國衛條撚屌啦，好似佢話事

【初選】投完票嘅唔好放軟手腳

快d呀，唔夠人

屌緊女/仔唔得閒執法？

193000？定我聽錯？